丟入死魚30秒！海螺蜂湧狂嗑 畫面像喪屍

生物為了生存，蜂湧覓食的模樣，經常讓人震驚。許多人一想到海螺，大多認為牠們皆以海藻為主食，但其實海螺也有分種類，其中芋螺就為肉食性，而法螺則是以棘冠海星為食，日前推特瘋傳海螺覓食的模樣，恐怖的畫面讓人起雞皮疙瘩。

推特帳號「ツイッターTV」釋出一段影片，並寫下「一群海螺狂吃死魚」，只見拍攝者將一條死魚拋進水裡，豈料不到10秒的時間，海螺紛紛從沙裡跑出來，蜂湧的撲在死魚身上，僅花30秒就將整隻魚埋起來狂嗑，畫面讓人忍不住驚呼恐怖。

這段影片目前累積254萬次觀看，8千次轉發，不少人紛紛表示「有密集恐懼症的慎入啊」、「這畫面好像喪屍從地底爬出」、「不知道為何，好像人們在超市裡，搶特價商品的模樣」、「沒想到海螺也這麼兇」，也有人指其實餵小魚食物時，也是呈現類似模樣，無須大驚小怪。

螺識搶野食

第一次見螺游水

嚇死寶寶了

屌
個視覺 令我覺得 好似踩係水入面咁 隻腳好痕

螺? 唔似有殼

如果人跌落水⋯

好似班支那狗食自助餐

個感覺有d似蓮蓬圖